屌你老味 九龍城食撚屎啦

嗱首先有投票嘅手足 唔好意思
錫返晒你哋

我好愛你地嘅 啜返幾啖先

但我屌你老味 一個區送咗10個議席出去

先得25個議席 究竟入邊可以紅成點

觀塘區40個議席依家都仲係點緊12個咋喎

入邊嗰班廢老聽住 好話唔好聽

香港依個時勢都仲咁撚樣

你地都三份二隻腳入棺材啦 唔好再阻撚住後生發展

之前我哋仲辛辛苦苦爭取埋啲咩全民退休保障

攞去填海都唔益你班冚家剷啦

等你哋死晒一定要光復九龍城

懷疑係因為舊樓多

九龍城真係好撚多廢老
啟德又係支那集中營

主要原因係，九龍城由6月到而家都未食過tg,黃大仙都多廢老，但一食完tg就覺醒曬

仲要等佢地死哂先光復？拿拿聲請佢地食tg延年益壽啦

住我個到嘅廢老今個星期唔使瞓 凌晨起身叫佢地痾夜尿
利申 九龍城區輸撚咗

啟德租界難搞過元朗國呀

呢個真 九龍城真係平行世界黎

呢個真，唔知係咪想申請食tg

班啟德腥港人

有錢個班：咁撚多潮州佬潮州幫 咁多油水
個撚個都爭住奶共
窮個班公屋廢老

九龍城區有好大進步其實，成區多廢中廢老+福建人多+工賊會地頭，佢地自己都冇諗過贏得咁少咁難睇啦：長毛乜地區服務都冇拉走左琼子2成幾票，海心差30票可以拉撚埋隻仆街華落馬，選前點估到？

要屌票不如諗點繼續打其他戰線同下年立法會選戰

巴打言之有物

九龍城區唔係福建人多，係潮州人多！北角先福建人多。同意今年已進步很多，長毛空降只輸300，曾建超挑民建聯都贏到，上屆莫嘉嫻都只輸45票。

此post已完

另外唔好唔記得工聯會總部係土瓜灣...
廢老區勢力唔好睇少

所以呢區投票率係全港頭3位真係完全唔值得開心

係，所以其實係睇得出真係有進步，值得欣慰同繼續叫多啲人下年立法會選舉投票。你話食左tg會唔會幫好多呢，我真係唔敢講，除非你話啲tg射撚左入老人院同啲廢中廢老屋企或者有幫助嘅，否則喺條街放tg佢地只會邊閂窗邊屌黃絲

基本上就係輸哂D "新" 公屋 (係人都知咩事)
同土瓜灣 (都係係人都知咩事)

提升投票率但獻世派輸得難睇，有值得再推嘅價值，明顯係多左後生投票

靠巴打幫佢地延年益壽